政府7pm突襲碧街封鎖12廈檢測 多8樓強制驗 添2區劃界

油麻地即係上面白色張圖嗰個範圍定下面紅色嗰個範圍

成功突擊自由

白色圖封區，紅圈入面係一個單位出事要全座樓驗

唔該巴打

冇罷工免費大魔

日日係果到等開工

紅磡果個隔離半島豪庭同黃埔花園唔洗
全部窮撚住宅區

好清楚！

病毒識揀窮人上身